係香港地追夢真係仲慘撚過食兩篤屎

工時長
人工低
壓力大
先不要求追夢會有回報，有啲分分鐘仲要貼錢比自己追夢

徘徊於夢想與現實的掙扎中